黃色經濟圈標籤化，咁本土經濟圈又如何？

眾所周知我地黃色經濟圈既經營者都係樂於係香港發展本土文化同產業

我地又抱住同一樣既目標同理想
有住同一套價值觀

我諗每個香港人都有個概念：
覺得
黃色經濟圈=
本土真香港人既圈子

既然係咁 我地係咪應該正名化我地本土經濟圈呢？
好似今日中聯辦咁講

咁如果換轉係咁樣會點

點呀？睇完之後覺得正名化既重要性未先？

-支持改革 本土經濟圈
-黃色代表自由主義 無忘初心 繼續叫黃色經驗圈

留低你地既睇法
1001thanks

屌 講本土佢自然會話鳩你港獨

所以唔洗理呢d非法機構9up

真！
佢要搞你點都會有原因

黨媒認證 線下文宣要人要資源

本土佢好難話到我地港獨wo
咁長洲漂色咪港獨？
咁大澳蝦醬又港獨
我地本土唔可以有圈子？一定要輸血比大陸？

岩呀 所以我load唔到本土經濟圈佢可以點入我地港獨咁每個地區都有一啲商戶係專做本地人生意 即係我地唔可以幫襯本土店 一定要幫襯中資？

嚴厲遣責極端非法組織，在五一假期發動違法干預，又批鬥本地經濟圈是政治綁架經濟的政治攬炒

支那講兩句，我地就要轉？
狗黎？咁聽話

唔係要佢入唔到

係點解要睇佢面色 垃圾支那狗

好地地就唔好撚改
仲有：
本土兩個字政治意味更濃
而好多商業上‘本土’既店係好撚藍

叫人登記做選民都港獨啦
只要支共唔順眼嘅，有咩唔係港獨架

藍屍話自己係真本土咁點； 唔好on9

淨係郷黑同你數歷史已經唔知點駁

不嬲唔支持中共=港獨㗎啦 今日先明呢個道理？

改名做罷藍經濟圈佢地會唔會再嬲d

都on9
對家點睇關我地撚事
五毛搵食就行撚開

唔駛理

叫良心經濟圈lo
乜名都一樣

點解要改名就個on9組織 改乜佢都有位入架啦 on99 理撚得佢啦
佢愈反對 我地就愈擴大

10點鳩叫就係因為有d人要改時間而搞死
參透下

理L佢，大家幫襯黃店同時無忘先紅後藍

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

用本土睇班少數派反對本土經濟

真係無咩大意見
其實支持本土不嬲有講
而且可招攬更多同路人

兩者可同步宣傳
無衝突